旺角行人專用區應該全面取消

真係愈黎愈離譜
成班老野係度跳老舞又嘈又阻街
加上一大班無牌小販
如果咁嘔心都叫藝術，本土特色
香港真係死得

冇嘅話條街啲人應該迫晒去馬路嗰度

而家咪一樣無左大半條路

完全唔知羞

當正條街係卡啦ok咁又五音不全
仲要同隔離鬥大聲
屌 番屋企唱啦

仲要夠膽收錢
屌根本就係乞衣

旺角耆英會 星期六日收工必經西洋菜南街 行幾步停一步

露天K房同舞廳根本就要一早收皮

如果唔係領匯,而家d屋邨酒樓應該仲會有得跳茶/晚舞,班廢老咪唔會走出黎囉

去過旺角未
而家有咪一樣俾人霸晒

個個禮拜開三日廢老演唱會
跟手俾遊客放上fb
香港真係洗幾多錢宣傳都補唔返

旺角根本變成廢老、蝗蟲淪陷區

班支那大媽死老野

一早應該全面取消，嘈吵不堪，污糟邋遢，鬼五馬六，去搖左瘋人院咁，絶對擾民，我住何文田，好多時都要經嗰度，真係癡撚線，住旺角既居民點解仲忍到。

以前覺得好正好有特色因為大部份都係本地表演同埋數量唔會佔左條街太多
屌但係而家周街都係全部都係啲大陸阿姐唱歌
有個冇人圍住都keep住唱嘅大陸阿嬸隔離又有另一個大陸呀姑係到唱

最諷刺係，最初行人專用區開放時間縮短
就係有人投訴嘈音污染，依反而變本加厲

認真，我覺得係係有組織安排廢老喺果度亂黎

唱衰香港咪呢d

班友好心就死返廟街鳩叫啦

agger
班支那大嬸識條春咩

真係不能同意更多
今晚行旺角
啲死老野鬧大聲痴撚線
成條街係到播啲懷舊金曲唔係問題
問題係又跳啲冇人睇既舞
仲要成班老坑圍住條路
點撚樣行呀？

向區議員投訴有冇用？

唉
我經過都諗
香港既街頭表演就只係番唱人地既歌
毫無創意

無咗又會話政府唔支持街頭藝術
有個平台俾你又淨係做D低質表演
香港人既創意去咗邊？

十字路口近68嗰幾個都唔知係度做乜
成程鬥大聲
有時候連人都無個過黎聽下就知要收皮啦

行過條街真係會嘈到頭痛
仲要無間斷疲勞轟炸

有部分唔錯嘅 阿伯頭頂銀碗 花式足球
但係大部分都係垃圾 唱k 發聾工 影相

經過親到好撚燥 d廢老大陸哩係度跳舞唱歌 好撚柒 想一尻踢爛哂d野 超級影響市容 又迫到行唔到 以前仲會有d高汁 都幾好 宜家離譜到仆街 自己圍威喂 d老野死翻去留下公園啦屌 d遊客黎到就係見到香港咁撚柒

又係支那行徑入侵之一
老女人扮唱歌引廢伯俾錢上房
一係就應該入青山住嘅

呢個話題一定要推上報
還港人真MK

晚晚都有個呀伯係度助跑跳呼拉圈

已經係最高質

全撚部9叫跳老舞
仲要全9部大陸喱
又難聽又阻塞通道

廢老真係on撚9 當正個到係k房

俾d廢老迫到路都無得行

愛是不保留

Billie jean

其實香港要宵禁
太陽落山就唔應該有人係街
大家同唔同意

記得有一檔成班呀伯，大媽係到扭屎忽花，又大聲播歌，有個仲係膊頭放隻花色狗係到跳，見到火都黎埋。

今日見到d阿伯一路跳一路摸個賓賓
如果我係個條街返工一定辭職 返工已經慘 仲要聽著呢d嘈音又走唔到

你喱d 離地撚唔撚知實際情況就冇撚岀聲啦
係度懶係串懶撚醒

So funny

個個鬥大聲
行過聽到心都煩埋

好日唔去旺角，尋日見到唱歌班痴線佬係度燒衣

根本就係班廢老係到聯誼

仲未有人係mk表演破地獄

應該好似台灣咁，要考街頭藝人證

住隔兩條街夜晚都清楚聽到唱歌

俾外國人睇到真係....

屌佢又話佢有自由

有班痴線佬9跳舞好正

所以依家真係無乜必要都唔會去旺角 一行到落去又嘈又逼

我上星期都同fd講過
嘈撚到

取消又有啲可惜

屌佢老母
琴晚行過
兆萬對出個位有幾件廢老又走音又甩咀又念經咁都出嚟唱
行前少少十字路口個位仲離譜
有班白卡人奇裝異服喺度跳老舞

除咗要考牌仲要限制器材
例如啲speaker 輸出唔可以大過某個數字
咁佢地就大聲極有限
源頭減廢

個d死人喇叭嘈到拆天 行過又逼，d蝗的行李又阻q住哂行都行唔到

政治嘢黎
你地都可以係嗰度唱,不過可能有國安(黑社會)揾你

國你老母安

你唔係70頭，係正柒頭呀

聖誕個期見過Mr. Wally又黎左香港

常聽說世界愛沒長久～～～

反正而家都冇人理，大家不如鬥大聲用聲音“炸場”啦！！

屌啊豬啊狗出黎唱k 好撚逼啊
行到就黎行唔到，每次經過都好燥底
又多人食煙

有無rock友響街玩metal,反而易入耳啲

唔知幾時開始出埋啲大型音響
當正開音樂會咁

應該最少都收返租啦屌
班商戶交咁貴租俾人咁趕客都唔出聲嗰下好野

等睇再次有人為民請命對班廢物掉鏹水

仲鏹水? 下次學22年前的東京啦

條路原意係人多所以開放等大家行得冇咁迫

宜家塞到實仲要局住慢慢行聽d死中囯人死廢老開住個垃圾amp唱唔知乜柒歌

我要運路行，我要陪聽歌，又係要我包容

點解班死老坑死支那人唔去集體自殺包容下我？

仲有個乜撚旺角鳩嗚團

作用係乜？

對偽政權有咩影響？

由地鐵帶樂器，到街頭busking
邊樣野唔係被中國人攬炒??
香港音樂人前世欠左中國人什麼

其實依家都會兜路行出彌敦道算，無眼睇

唱K專用區

係上面班友仲係野蠻人
所以最好就係大陸爆發d咩超高死亡率傳染病

咁叫高質？
佢霸哂成條路呀，搞d行都行唔到，仲窄過平時

開行人路就係方便d人行街，而家搞到本未倒置

全落落地獄
還我真MK

高階版乞丐

國外d出名大街
街頭表演要俾人專業評審
ok先可以出黎唱

得個嘈字

人無恥則無敵 然後 劣幣驅逐良幣

年輕時去尖沙咀碼頭
年老時去旺角西洋菜街

果班咁既廢中廢青係到唔知跳乜柒
重有班死蝗蟲,又柒又煩又廢又塞撚住條街
呢D咁既垃撚圾文化唔該快D消失

嘈到喺旺角百老匯最頂個層睇緊戲都聽到

嘈撚到癲，情願行彌敦道吸廢氣好過

屌
次次去果頭買野都好想死
又嘈又走唔到

可唔可以捉佢打靶

旺角撚表示支持
呢排仲有個女人成日嗌歌，屌佢老母

成班廢老乞衣

行人應有權向噪音廢老收錢
以補償行人所受之噪音污染

街霸表示之前擺果度 日日唱黎唱去果幾首 重有個阿叔拎住結他唱彈 但佢連彈都唔識 係度扮野

支那人有組織咁清洗香港本土文化

法輪大法好

仲有好撚多港產廢老

荷李活門口嗰度
嘈撚到呢屌佢老母

班老野真心吾知做咩，又拎哂鼓又拎結他咁。。。

真係好撚煩 係覺得好撚柒嘈

組團霸鳩哂佢地啲位囉

見過有鬼佬吹小號果d
幾高質幾好聽
但好似霸左班廢老既位
之後班廢老開大個喇叭趕佢地走

D音樂越嚟越大聲，仲要唔好聽

有兩檔阿叔唱得好好聽
(彈住電結唱歌果個 另一個係有成隊band以前好似係天橋尾擺果個)

雜技果個阿叔都有啲料到 次次見佢跳火圈都好有喜感

其餘全部都係垃圾

順帶一提 影黑白即影即有cap水果啲幾時收皮
一開始做果個都收左山 其他人見有錢cap就開始勁撚多檔 行過見到仲要勁撚hea求其極速9影收錢

常聽說世界~愛沒長鳩~~~

好似返撚左大陸咁

呢條仆街應該拎去餵鯊魚

街頭表演一定要考牌
唔係正係啲廢老 仲有班廢青
個個都岀嚟busking
又唔自覺自己彈成點 唱成點
10個有8個都係衝岀嚟柒自high
當正條街係band房練歌
街頭表演變街頭練歌 發明星夢

點解可以日日唱都唱到晒音

上次真係有條女係旺角火車站出面busking勁撚難聽
去k房求其搵個都好聽過佢 又唱唔岩key又走音又甩beat
心諗咁都夠膽出黎獻醜 好心就練下先啦

係外國個陣聽到以為會係d濕鳩busking唱下歌咁，一返黎點知係成班死老野係度跳老舞唱露天k，大陸都不如

死耶撚仲借d2傳教啊屌

應該啦

喺大陸一早清左場啦

廢老就返廟街鳩唱啦

原來有人有同感
次次同人講人地都話
人地練膽/後生追夢要支持乜乜柒柒
心諗你練就租band房/歌唱比賽練啦
做乜要路人受苦陪你練on9

最撚慘係居然有人駐足睇表演
有乜撚野好睇
同睇TVB一樣咁ON9

有6個廢老負皮

有好多鬼佬一路睇一路影
香港就係咁柒出國際

最撚作嘔就係啲支那婦/叔唱歌跳舞呢啲低劣表演， 好似以前地踎大笪地， 廟街咁老土

吵亂糟
住上面嗰啲慘

aggrree真係好無面

有乜可以做到？
投訴？

好多廢老製造嘈音

我都唔明
又唔係有靚仔靚女睇
又嘈又難聽
有乜好睇

班廢老係咪廟街黎
記得好耐之前後生仔居多
間中有班廢老鳩跳舞
近依幾年愈黎愈多

你估香港人好有taste
幾多拍拖一齊企喺度睇一齊阻街

我都懷疑唔睇番十分八分鐘係咪就有問題
支那化的香港
又要包容

宜家冇哂mk特色

有濃厚蝗國特色

俾支那人搞爛左個場, 已經要取締

最撚驚見到D大媽響條街到跳肚皮舞

愛是不保留大叔幾時收皮

一定啦

成班廢老圍爐打j
D廢老仲以自己走出去比果廿蚊tips為榮

好心上帝快d接佢上天堂

好撚影衰香港
晒幾錢賣廣告都救唔番

光復旺角

好難聽

俾班垃圾廢中係度跳濕鳩舞 又開咪鳩唱鳩叫 影響成個風氣 之前都會有人唱歌 有人表演花式足球 而家真係得個嘈字

阻街果d 唔講，圍觀果咋應該拎去堆填

廢老當左私人會所禁

根本就係 整死年輕人

有創意都唔夠班廢老爭啦 成班鄉音廢老

你仲信得過政府？
到時正係批俾廢老 年青人唔批

屌 有聲

吾你老母

成班on9老野霸撚住 唱歌跳舞當自己玩咁 好撚柒煩 根本無理過人感受

咪由佢嘈囉 反正高登無人睇

agger

因為有呢班老野所以小咗地方比後生仔做街頭劇，佢地啲器材重要pro到咩咁，大家知咩事啦

係附近十幾樓上面返工,
閂哂窗都聽到
日撚日JAJA BOOM

當初好似係因為城市規劃不善，所以太多車嘅話啲死氣會焗住唔散先有行人專用區

所以一係聞廢氣一係聽佢嘈

Cant agger more

要表演唔一定要去旺角既，但要搵錢呢

真係要全面取消
屌你老母
有8成所謂既表演
只係D廢老係條街到唱K
嘈得黎又毫無特色
我直頭覺得影響市容

好撚認同

唔知有無人見過 班廢老仲要排成行櫈係到 俾人睇'表演'
搞到條路愈黎愈窄 迫到啲人無位行

好日都唔出旺角 一出見到成班廢老圍撚住啲阿姐係到unun下 嘔心到極致

有無大俠搵到方法/部門可以集體屌屌佢？

咁嘔心都叫特色

有乜撚嘢可以做？

仲有個19呀伯 求鬼其跳過個呼拉圈又喺表演. 啲歌嘈到拆天
攞牌露天演出會唔會可行 依家真係好影響市容

其實尖沙嘴有啲都好唔掂. 每次聽到都覺得好丟香港架

次次行過都爆曬粗
唔講以為自己上左羅湖商業城個頭

表演無問題
但真係太底質
另外sales 我懷疑食環真係收左錢唔拉人
利申所有以上都係個人猜測

Sales十幾年黎都無人拉
應該唔關事

我係公司廁所成日都聽到佢地唱歌
唱都算鳩數啦
仲要用係路中心跳舞
我真心覺得住旺角行人專用區上面個啲市民好慘

琴日行過見到咩 旺角舞台

見到d廢老開演唱會真係好嘔心
哇屌你好心返屋企啦
如果呢d叫街頭藝術 我寧願唔要

幾時有返兩隊band落去屌打佢地呀？？？
我第一個落去支持

要heavy metal既

行都行唔撚到 讓返條路出嚟啦仆街

跟本就已經唔係行人路係成班唔知咩人係度跳怪舞

住附近既表示
個d 呀婆唱歌跳舞煩撚到

我每次見到都無眼睇，果班完全無才華可言既人係度跳舞/唱歌...
唉... 恐怕有一日會有大媽跳廣場舞/唱紅歌。
屌諗起都想喊

有無辦法搞搞佢
再咁落去唔係辦法

行人專用區最最最當初原意係乜先？

方便sell有線？
方便政黨宣傳？
方便影0靚模？（曾經）
方便擺檔影即影即有？
方便廢老中青圍大圈聽唱歌？

如果已經冇左原先的作用，
點解唔完全取消？

跳老舞班人下下霸曬全部馬路+行人路 屌佢老母

取消啦 行都無位行

依家落去都決定直線行
唔會避過佢地d觀眾群、舞群、amp...
根本佢地無理據比普通行人優先佔據個度嘅空間

初期都還可以，而家好似鬥大聲咁惡性循環
路過5分鐘已經嘈到頭都暈，叫住樓上啲人點生活 人地係住鬧市遮，唔係嘈到呢個地部囉
班人嘅所謂表演空間根本係建立係其他人嘅痛苦身上

聽講之前區議員仇振輝一早已經搞緊覆核 但搞到依家乜都冇

每次行過都覺得好撚惡頂

惡化到呢個地步都無人理

不如組團去屌佢地

屯門/海心公園

搞多次佔旺鳩嗚等慈母清場得唔得？

嘈到頭痛

去區議會投訴有冇用

Both sections 4 and 5 came into operation on 1 November 1989.

Section 4 of the Ordinance is a general provision to control noise of this nature which is causing annoyance to any person at night (11 p.m. to 7 a.m.) or on a general holiday.

Section 5 of the Ordinance provides control over particular noise sources (in domestic premises or public places) at any time of the day or night. These sources are animals and birds, musical instruments, loudspeakers, games, trades or businesses and air conditioners.

利申試過打去但第二日馬照跑舞照跳

取消咗可能連尖沙咀淨土都冇埋，d 大媽實走晒去

嘈撚到仆街

果到係先到先得？有無辦法一早霸住佢地個位

一齊照行過中間踩佢地場

以前食環趕人，高登仔見食環即屌
搞到而家班大媽半合法

真係應該全部落地獄

組隊去熄哂佢地d mic同音樂

本來一開始係d真正音樂人藝術人擺下檔唱下歌，依家搞到污煙瘴氣！政府又唔做野！由得d垃圾廢中廢老喺到擺檔唱k製造噪音！以前比d真正音樂人搞下創作係好聽既，依家果d我真係想殺左佢！

其實個政府好聰明，你唔比我執法，我就搞串個party等你黎求我shut down成個場

同埋有本來做社區會堂塞呢班人既地，用左來起樓。
多謝689同曾生啦

真心啲老人家就返屋企睇住個孫
仲係街邊派膠

Shut down成個場都無所謂
唔好俾班妖物霸住條街影響巿容
寧願無行山專用區

到底可以點收佢地皮？

冇咩都唔出旺角 寧願行出面馬路條行人路
如果行入面 見到佢地
唔理佢地唱緊歌家跌舞都會直行直過
當佢地冇到

旺角行人專區係用黎表演 唔係俾d大陸老野自娛

仲要放banner係地下霸地盤

果啲非法擺賣都唔撚拉

屌佢呢樣真係on99
有d仲整左d好撚幼既紅線攔柒住d人

stfu

碼頭果邊

搵𠝹刀剪撚晒佢

正如你行女人街都唔會睇d街邊貨上眼
行廟街你又可以話賣性商品既檔影響市容
唔通又要取消？

乜撚嘢logic

踩住直行啦，理撚佢

最慘d外國人以為呢d垃圾係香港文化 喺IG見唔少

已經唔再出旺角
已淪陷

“香港就是中囯“

就是要全世界知道香港同中囯一樣

可以前香港放眼世界 依家就迫你依賴大陸

試過喺IG反駁 即刻俾班支那玻璃心圍

依家極嘈
以前太大聲會有差佬
依家街頭聽到街尾人唱歌 低能

直行，慢慢行，當佢透明

個個禮拜六都要出旺角上堂，上上下堂都比佢地嘈到聽唔到上堂講啲乜

屌你老母廢老死遠啲啦，仲有班問卷調查煩撚到閪咁

D banner 多到，邊會有人睇

真係好撚嘈呀

終於有人講
好想班廢老快D收皮
佢地呢D真係影衰香港

講咁多做乜 一於組隊去炸鳩班廢老

屌 講起就嬲
成撚日見到啲大陸阿姑著到雞咁樣唱歌
啲老淫蟲又要比利是佢地
當呢到夜總會？

試過陪女朋友行果條街睇野買野

完全頂唔順 嘈到痴線

如果要我係果度番工睇怕我真係會辭職

其實有冇辦法清佢地場?

日間有冇限分貝? 阻街? 收受金錢利益?

根本阻緊街

行過堅燥
同佢地鬥嘈？防狼器嗰啲 ？

d喇叭越開越大聲 好過分

就哥：攞去使啦！臭雞

重點係佢班廢老唱得 好 尻 難 聽 ！
係燥音呀！

今日行過見到有個叫香港嘉嘉 HONG KONG GAGA

係唔係有個啊叔戴住頂粉紅色裝咗閃片帽嗰檔

揸車轆扁班廢老最實際

如何取消？有何方法？
等大家可以出聲反對

仆你個街 今日經過e2 出口一出 平時耳機開八度已經夠哂 一行過 要開到成十度十一度
除落黎聽一聽 唔止嘈 個喇叭仲拆到仆街 又跳埋d on9舞

露天免費夜總會
廢老仲唔狗衝

但係事實上都有唔少本地害群之馬，唔單只係支那大媽。所以舉腳贊成取消行人專用區。

嘈撚到仆街 住樓上啲人點頂

拎個小露寶去屌鳩佢地
前提要有足夠人手

好撚嘔心， 啲境像好似以前八十年代細個去廟街
但而家仲加埋班支那人低劣表演

所以早幾年成日掉腐蝕性液體唔知有冇關
住上面啲人應該會癲， 點忍呀

冇嘢嘅， 當獵奇心態啫
好似以為深水埗啲蛇王當街殺蛇就咁咬甩個頭
啲鬼睇到擘大個口得個窿呆咗

前幾日見到有個阿叔係百佬匯戲院轉入去個條街:到行catwalk

應該話香港其實每樣問題都關支那事
我都唔知欠咗佢哋啲乜

咦？！ 原來我一個月前喺呢個post留過言
做乜推番上嚟

占領地，就係咁。

推

有無辦法干擾佢地既喇叭，we we 聲果d
而身邊人又未必知邊個做

點解呢班野每個星期固定地點(同一條街, 同一地段)
公開演唱, 播放MMO / MMA 本地流行曲
唔使比版權稅

由市場上購買的原版光碟製品，僅限於家庭及個人欣賞使用

Cash香港作曲家及作詞家協會, 香港音像聯盟(HKRIA)

擺街果d 有收錢架喎

商場, 酒樓, 餐廳, 酒店放音樂都要交版權費啦
點解佢地就唔使交

但如果拿到營業場所作為盈利輔助工具加以播放利用，
或將作品由音像光碟拷貝到播放系統裡面，
這樣的行為將侵犯到權利人對於作品的複製權、
表演權及反映權等權利，已經是嚴重侵權的違法行為。

佢地唔會無燒碟？無copy 入另一隻hdd
我唔多信囉

1) 使用點唱機作公開播放錄音製品作為背景音樂之用途。

牌照費計算
每年每部點唱機為HK$3,050.00。
（收費需根據乙類消費物價指數而調整）

1) 現場表演內播放錄音製品作為背景音樂之用途。

牌照費計算
門票收入之1%及最低收費為每日HK$11,000.00。
或
免費節目，以該節目支出之2.5%及最低收費為每日HK$11,000.00。

1) 在單一節目中播放錄音製品作跳舞用途。

牌照費計算
100人或以下： 每日(或不足一日)為HK$3,900.00。
超過100人 ： 每日(或不足一日)為HK$7,800.00。

1) 在展覽會/表演中公開播放錄音製品作為背景音樂之用途。

牌照費計算
1. 展覽/表演不超過 3 個連續日: 每小時為HK$470.00;
2. 展覽/表演超過3個連續日但不超過10 個連續日: 每小時為HK$390.00;
3. 展覽/表演超過10 個連續日但不超過3個連續月: 每小時為HK$290.00;
及最低收費為每日HK$2,900.00。
4. 展覽/表演超過 3 個連續月: 每日為HK$580.00。

睇來有啲料到喎⋯⋯

//如果不申請牌照而作公開播放，後果如何?

若不申請公開播放牌照，就必須停止在公眾場所或其商舖內播放及/或放映有關之音樂聲音或視像紀錄。若繼續作播放或放映的話，就是侵犯音樂聲音或視像紀錄之版權，閣下將會付上法律訴訟之全責。

街頭表演藝人脫阻街罪

東區法院裁判官昨以被告的文化活動自由受到《基本法》保障，
而被告對行人造成的有限阻礙亦為現今港人的接受範圍，
裁定被告罪名不成立，更指：
「行人專用區應該係進行文化活動嘅地方，係活潑、文明同開朗嘅地方，唔應該只係畀人行嘅」。

呢單呢個無用咪, 無喇叭
事實上滋擾無咁大

佢地唱歌果班唔阻街, 但有冇侵權

公開播放牌照
「公開播放」，一般指除住所及私家車內的公眾場所，例如零售店、戲院、商場、百貨公司、餐廳/酒樓、酒店、卡拉OK酒廊、展覽會場、演唱廳等。不論公開播放次數多寡，均須領取有關牌照，例如容許錄音製品、音樂錄像及/或卡拉OK錄像製品在商業機構內作公開播放，無論播放時間長短或次數。

在旺角行人專用區表演的雄樂館，上周初暫停在專頁上載表演片段，連日收到不少海外歌迷查詢，「他們話美加都有版權條例，但豁免街頭表演，唔明點解香港無？」樂隊成員劍雄說。

雖然現場表演暫時如常，但每次演出也猶如「踩鋼繩」，擔心隨時惹官非，「在新例下，我們認真演繹就可能違法，惡搞首歌反而無事，都幾荒謬。」他們又坦言，表演純為興趣，歌迷打償微薄，若要付版權費，他們寧願收檔。
很想睇到佢有果日

原來當年網絡廿三條, 立法後, 佢地有機會犯法

不過正苦都係要諗諗計, 而家佢地真係set 晒器材, 帳蓬
d 喇叭聲仲好Q 嘈
好似圈晒地咁, 好過份

ok! fine~~ 暫時黎講佢地街頭唱係無侵權

不過佢地播d 歌點播出黎？次次轉歌逐隻專輯CD 換？
隻隻原裝混音雜錦CD 大碟？
佢地無燒碟/做copy? 無過首歌入另一隻hdd 做配樂？

我唔多信囉

Cash 好清楚寫係第一段度

根據《版權條例》，任何人士在「公共場所」公開播放或演奏版權音樂，須先得到版權持有人允許。
如該版權持有人是本協會或本協會海外屬會會員，
音樂使用者須先向本協會申請牌照及繳付版權費，
才可正式合法地公開播放或演奏該等音樂作品。
「公共場所」指「非作住家用途之場所」，例如：零售店、髮廊、餐廳、商場、室內或室外表演場地等。

誰人受痛苦被懸掛在木頭

今日又行過 又諗起呢個POST

大媽唱廣場歌你估只係自娛?
佢地既快樂係要通過建立於聽眾既痛苦先得以昇華。

依家成日唔想出旺角就係因為喱班廢老

已經好耐冇去旺角 逼死人

其實條街唔算大根本唔適合做表演區

酉洋菜南街

西洋菜南街

好撚迫呀旺角
除左要係個邊買野，否則死都唔去

已經係最正常嗰個

行人專用區個用意根本唔係表演